有無人屋企係唔煲水直接飲？

有無人屋企係唔煲水直接飲？

會生蟲架

我屋企唔煲水直接食綠豆

咩

有裝 過濾器 先敢直接飲

無$

係日本生活果時慣左水喉水直接飲
唉! 好懷念

香港啲水喉水你都敢？

好多人包括我自己都覺得水喉水煲完有陣味，所以唔鐘意飲水，煲完都有味唔敢想像生飲會點

巴打我年中飲唔少，大大杯飲，有時無水無計
其實有雜質煲完一樣有
有菌有蟲當大菌食細菌，其實多數菌會比消化系統秒殺唔駛怕
我一年大約有一成飲既水係直接飲

係大學飲水機直接飲算唔算

屋企

我無諗咁多，想慳番煤氣錢咋！

唔健康！

用電已經慳到少少

唔係好明

你無錢買水煲

用緊淨水機，飲左幾年

北河街2手

通屋奇應丸呀

幾百蚊飲一年，隨時便宜過煲水

唔煲

h

呀沉船早洩中坑 你有冇睇到前幾日有個post 影左食水管內部呀